謝謝你這段日子忍我。

回顧過去一年的日子，抽返個身出黎睇的確對你無以前咁好，好多野懶咗無做到，係依刻我知道講咩做咩都係馬後砲，你覺得我一直挑戰你底線，對唔住果刻真係無諗發洩咗落你身上。
多謝依兩年陪伴，令到我生命中有一段難以忘懷的開心回憶，同時如果唔係咗咁沉重的代價，我未必會正視依架存在嘅問題，多謝你離開前同我上一課。

Go back to 5p thx

佢話你未俾返啲錢佢

Go back to facebook thx

佢忍到你，我哋忍唔到呀

講真我知道你地分左手，
我好開心，
我終於約到佢出街。

唔明點解你唔比佢約自己同性朋友出街

你係咪搞錯咗？我無唔比